【中美伊齊名？】歷史上，能夠達到100%投票率的地方，伊拉克(2002) 、中國(All)

之後會加埋美國某幾個州份

三大國齊名了